Ver planos que usuário tem Adesão  tela     
Lista de planos
Botão de pagamento nas celulas  Esse botão vai direto para tela de selecionar pagamento  sem ir para detalhes do plano 
Obs  sem paginação

API  lista de adesões com status da adesão e do pagamento 